看護遭性騷擾 用笑面對人生

普遍人對老人看護的想像都是「人工低」「辛苦」「工時長」等等，再加上越來越多看護遭性騷擾的事件，自然就沒有人願意投身這個行業。上星期在AbemaTV播出的《Wの悲喜劇～日本一過激なオンナのニュース～》，幾位看護分享這份工作的美好之處。

想知道護相關的現況？大家可以先回一點小帶，看看這篇：看護不是奴隸。

對一般人而言，遭性騷擾會感到不安、嘔心，但美女看護上条百里奈小姐卻不會生氣，反而讓老人觸摸自己。

她說：「如果動怒的話，就沒有資格自稱專業人士。例如，試過有一位伯伯跟我說『無論如何都想摸妳的胸』，因為他左手麻痺，所以我就跟他說『如果用左手的話，可以喔～』。本來他完全沒有打算做物理治療，但那天突然間很努力，嘗試令左手動起來。如果因為我幾句說話，就能讓他們獲得生存下去的動力或勇氣，我就覺得足夠了。」

一啖沙糖一啖屎

好想內射個肥婆